(20/5) 賤業電話21147536

打一賠20
呢個仲要好快有真人聽

大眾銀行

背景仲要勁嘈，應該好多條線可以玩好耐

岩岩都收到 屌 whoscall 同芝麻來電都block唔到

屌 我都中左